---
title: テスト投稿｜箇条書きと定義リストのカスタムスタイル
date: 2021-11-03
tags: []
---

箇条書きと定義リストのカスタムスタイルのサンプルです。

<!--more-->

### 「※」マークの箇条書き

#### markdownでの記述

```markdown
- あいうえお
	- アイウエオ
	{.suppl}
- かきくけこ
- さしすせそ
- たちつてと
{.suppl3}
```

#### レンダリング結果

- あいうえお
	- アイウエオ
	{.suppl}
- かきくけこ
- さしすせそ
- たちつてと
{.suppl3}

### 「→」マークの箇条書き

#### markdownでの記述

```markdown
- あいうえお
	- アイウエオ
	{.arrow}
- かきくけこ
- さしすせそ
- たちつてと
{.arrow3}
```

#### レンダリング結果

- あいうえお
	- アイウエオ
	{.arrow}
- かきくけこ
- さしすせそ
- たちつてと
{.arrow3}

### 「補足」の定義リスト

#### markdownでの記述

```markdown
あいうえおかきくけこ
: さしすせそ、たちつてと。なにぬねの、はひふへほ。まみむめも、やゆよ、らりるれろ、わをん。さしすせそ、たちつてと。なにぬねの、はひふへほ。まみむめも、やゆよ、らりるれろ、わをん。
{.note}
```

#### レンダリング結果

あいうえおかきくけこ
: さしすせそ、たちつてと。なにぬねの、はひふへほ。まみむめも、やゆよ、らりるれろ、わをん。さしすせそ、たちつてと。なにぬねの、はひふへほ。まみむめも、やゆよ、らりるれろ、わをん。
{.note}
